\section{Эмуляция поведения семантического вируса в среде}

Симуляция поведения вируса описывается в рамках тест-скрипта, расположенного в репозитории по пути \texttt{SBIM/Course/Simulation/Situation::SimulateOnWeakTyping}.

Принцип, по которому осуществляется поведение вирусованного объекта, аналогичен обозначенному в пункте 5 данного отчёта.